東莞男耳仔超痛 生出25隻小小強

這麼恐怖？一隻蟑螂爬入耳朵後產卵，並生下一大群小強？居於廣東東莞的十九歲青年小李，早前被一隻母蟑螂半夜爬進耳朵，還產下廿五隻「小小強」，在耳朵裏爬呀爬，幸及時被醫生掏出來。

「耳朵痛死了！醫生，快救救我！」數天前，十九歲的小李一早跑到長安某醫院五官科緊急求助，醫生用內視鏡仔細檢查，竟發現耳朵裏有蟑螂爬行。

小李說，他在長安錦廈一家工廠打工，住在附近的出租房。求醫前一晚，他睡到半夜感覺耳朵很癢，後來更越來越痛，忍不住用手指往耳朵掏。然後他就感到似乎有一隻小蟲正拼命往耳朵裏鑽，他想把蟲子抓出來，但他越掏蟲子好像鑽得越深，最後他痛得在床上捂着耳朵翻滾。室友用手電筒往耳朵裏照，但看不清是甚麼東西。小李翌日早上趕到醫院求救。

醫生仔細檢查後發現，有一隻蟑螂的雙腳，卡在小李耳道內，導致其右耳壁嚴重充血腫脹，耳道表皮破損。蟑螂還在掙扎，讓醫生感意外的是，這是一隻母蟑螂，並已產下多隻仍在爬行的小蟑螂。醫生隨後用鑷子將母蟑螂取出，用雙氧水衝洗耳道，小蟑螂隨液體流到容器，居然有廿五隻之多，醫生隨後替小李進行消炎清創處理。

該院工作人員向記者憶述，母蟑螂本身個頭比較小，因此能在耳朵裏活動，其所產下的幼蟲，只有小蚊子那麼大，但已具備蟑螂外觀。

「夏季氣溫炎熱，蟲子活動也十分活躍，家裏一定要保持環境乾淨衞生。」醫生提醒，蟑螂身上本就帶着很多細菌，可能會因不小心弄破表皮而出現細菌感染，甚至會傳染上鼠疫等疾病。

《南方都市報》

片

煙巴如果你唔執屋 後果就係噉

番左香港lu

仆街唔好有圖 驚撚到

屌俾我當晚就自殺死咗

耳朵懷孕了

2015年8月27日

耳仔而家好痕

痴線

8月

屌

好核突

耳仔好痛呀！！！

15年

講還講

屌你

屌。。。嘔心到

笑出聲